黃埔美心MX 光速重開

生命力極強，一日內極速重啓業務，完美體現咗獅子山下嘅精神實在係香港人嘅學習對像

今次出什麼旗？

咩意思？

咁都唔明
黃黑經藍呀

聽日變左
裝修中
不便之處 敬請原諒

前線決定

唔食一日會死㗎

收到

咁依個香港仲有好多藍屍既

證明開少一日個租金好甘
甘過裝修

咁多藍絲，果批中國人黎關香港人咩事

要大裝。

［以正視聽］伍淑清何超瓊個春袋唔係美心呀！！！

藍絲太多

快啲落去食個tea 先，等陣唔知幾時又要封鋪

你要裝就裝政府啦，係咁裝修美心有春用咩

無人話唔裝政府，只不過美心一齊啫
再者政府啲錢納稅人度黎，但美心啲錢就

又話紅裝飾藍罷買? 之前班含家產做咩裝修美心?

屌夠未，美心一定係紅/黑

拆假天花先有用

裏面完好，但好多人眼望望唔敢入

入面好多藍絲嘆緊奶茶喎